(笑死) PG係前場打架 西書係後場抖涼

呢d刷三雙既垃圾
一d護隊友既精神都無
如果打起架想佢幫手都難
唔第一個閃人都偷笑